Компания разрабатывает мобильные игры. 
Необходимы исследования нескольких аспектов мобильного приложения.

1. Заказчика интересует показатель retention.

Ваша задача – написать функцию, которая будет считать retention игроков (по дням от даты регистрации игрока). 

Описание таблиц:

reg_data.csv – данные о времени регистрации

auth_data.csv – данные о времени захода пользователей в игру

2. Помимо этого, в компании провели A/B тестирование наборов акционных предложений. На основе имеющихся данных определите, какой набор можно считать лучшим и на основе каких метрик стоит принять правильное решение.

Имеются результаты A/B теста, в котором двум группам пользователей предлагались различные наборы акционных предложений. Известно, что ARPU в тестовой группе выше на 5%, чем в контрольной. При этом в контрольной группе 1928 игроков из 202103 оказались платящими, а в тестовой – 1805 из 202667.

Какой набор предложений можно считать лучшим? Какие метрики стоит проанализировать для принятия правильного решения и как?